{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100198",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아차산역 월(月) 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設の大型テレビは75インチで、最高級ベッドとマットレス、寝具類に交換されました。 宿には計23の客室があり、周辺には5号線峨嵯山駅と5号線クァンナル駅があります。 韓国語での案内サポートが可能で、未成年者の利用は制限されます。 身分証明書の確認が必要で、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 入室後30分間は客室内のPCなどが利用できず、ネットフリックスや通信障害のため、客室交換や払い戻しはできません。 この宿を訪問した訪問者のレビューによると、価格は安くてリーズナブルな宿であり、清潔で快適に滞在できます。 ただ蚊が多くて臭いも感じられるし、防音がよくなく施設やトイレは狭い方です。 ベッドは2人で使用するのに少し狭い場合があります。 全般的に宿泊施設は満足できず、問題点が引き続き指摘されています。 客室の清潔さや臭い、虫などの問題や禁煙客室の不在、トイレの臭いなどが短所として指摘されていますが、エアコンの騒音や浴槽の大きさはある程度満足できる水準です。 しかし、宿のサービスと親切さは改善が必要に見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のテレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "75インチです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつありますか？",
            "answer": "計23の客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には5号線峨嵯山駅と5号線クァンナル駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室後30分間は何が利用できませんか？",
            "answer": "入室後30分間は客室内のPCなどが利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室交換や払い戻しはできますか？",
            "answer": "ネットフリックスや通信障害のため、客室交換や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどうですか？",
            "answer": "価格は安くてリーズナブルな宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "清潔で快適に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には蚊が多いですか？",
            "answer": "はい、蚊が多くて臭いも感じられます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のベッドは2人で使用するのに狭いですか？",
            "answer": "ベッドは2人で使用するのに少し狭い場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は満足できますか？",
            "answer": "全般的に宿泊施設は満足できません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "客室の清潔さや臭い、虫などの問題や禁煙客室の不在、トイレの臭いなどが短所です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のエアコンの騒音はどうですか？",
            "answer": "エアコンの騒音はある程度満足できる水準です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のサービスと親切さはどうですか？",
            "answer": "宿のサービスと親切さは改善が必要に見えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 457
    }
}